寧願相信我們前生有約

今生的愛情故事不會改變

天上人間 如果值得歌頌
也是因為有你才 會變得鬧哄哄

但願你的眼睛
只看得見笑容

我不忍心再欺哄 但願你聽得懂

世界被你想像中矇矓

比

喜怒和哀樂 有我來 重滔你覆轍

玫瑰都開了 我還想怎麼了

求之不得 求不得 天造地設一樣的難得

你頭髮濕了 所以我熱了

天曉得 既然說 你快樂所以我快樂

我多麼想成為你的鹿

你的世界 起了霧

忘不了 總是那些 最微少的事物

王菲

新宿豪雨
你似乎要往那裡去
今天持續蒼白髮冷的東京
束手無策
我似乎要往那裡去
腦中水滴被一點一滴偷取吸乾

想哭的心情排成一列雨滴降臨著冬季 我一這麼 說出口
毫無疑問地 即使說謊也好成堆的矛盾正適得其意
你以高度的無價理論敷衍謊言 就是謊言使得我們立即成為無關係的他人

我在演戲
即使你也一定是的
當事者在迴避
因為湧起了興趣
等候著現成的結果完成
裝做什麼都不知情般地笑著

刺骨的十二月跟伊勢丹的氣息相互協調的衝突地點
稍稍讓人想起了你的體溫

真的沒有回答嗎
想要為某人而做點什麼
好好教訓我責罵我啊
新宿下著豪雨
誰啊 來到這兒吧
蒼白燃燒著的東京之日